Trump: COVID-19(China Virus)

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
14m
“COVID-19 (China Virus) Death Rate PLUNGES From Peak In U.S.” A Tenfold Decrease In Mortality. The Washington Times @WashTimes
Valerie Richardson. We have the lowest Mortality Rate in the World. The Fake News should be reporting these most important of facts, but they don’t!